臉都腫了的陳秋實：香港政府應行使域外法權處理陳同佳案

保護管轄權 中國系有嘅 但唔知香港有冇

中國第一律師

林鄭咪再食人血饅頭

比人打到爆嘴都仲講咁多野

係做手術

禁言手術

做咩手術...整牙？

香港政府根本無心處理法律問題
只想搞政治

聽完佢講真係"腦洞大開"
上次睇佢片學返黎既支那話

無證據啊師兄錄口供 cctv 指紋全部都係台灣度 你審條春咩

司法互助？

Yup
台灣提供所有證據加法醫

pro撚過香港個撚樣律政師啦

佢段片有字幕真係幾好
利申普通話屎撚到狗咁 聽極都唔係好明
殘體字至少知道大概
BTW
他一直在玩命.jpg

佢究竟點保住自己條命......